咩牌子縮骨遮好用？

次次換遮用唔夠半年就壞
有咩遮好用？價錢貴啲都唔緊要

梁蘇記

Ula，地鐵站d售賣機有，$128
輕同反骨都唔怕，係我用最耐果把遮

佢新不如舊，但我都有買佢。
好野來的。

小米

ok

對
但我覺得舊好d

Fiona正 好硬淨

我舊殘晒，只剩一把。
新有三把。
返工放響背囊一流。

ula
雖然係舊嘅好用啲，但新嘅其實都唔算太差
係細把咗，同埋夠輕

1010任拎

荃灣路德圍附近間卓悅隔離有間賣遮小店
普通遮都有小小貴 80-100
但我用了一年多d 超好
壞左仲好似可以揾佢整